有鏡頭影到懷疑科大生墮樓

屌，唔似跌似俾人掉落樓

推

push

推落樓既？

打橫落？

果堆黑影係咪人黎 ？睇落似有人，仲要唔止一個人係周同學隔離

做乜一定要係比人chokeslam掟落樓先為之"正確"?

墮樓其實好似係停車場既另一面
唔係依面

雪糕筒黎？

前面有假鐵欄ga ma我記得

利申：我唔熟地型 大家討論下

墮樓係另一面,就咁睇唔關依條片事

source:

自拉
錯位

雪糕筒嚟架下話

自拉

未撚斷9估冇痛苦
下次推你全家落

拉